<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
  
	<Ocean.label>Ocean</Ocean.label>
	<Ocean.description>Otwarty ocean. Choć tworzy idealne warunki życia dla ryb, twoich raczej nie spełni.</Ocean.description>	
	
	<!-- ======== Gorące jak diabli ==========-->	
    
    	<AridShrubland.label>Sawanna</AridShrubland.label>
	<AridShrubland.description>Region suchy, jednak nie na tyle, aby stać się pustynią. Otwarte, porośnięte złocistymi kępami równiny gdzieniegdzie ustępują zieleńszym krzakom i zagajnikom drzew. Rośliny, które tu rosną, z pewnością muszą być wytrzymałe. Między nimi skupiają się średnie gromady zwierząt.</AridShrubland.description>

	<Desert.label>Step</Desert.label>
	<Desert.description>Bardzo suchy i gorący obszar - surowość jego natury przejawia się w niewielkiej ilości istniejącego tu życia.</Desert.description>
	
	<ExtremeDesert.label>Pustynia</ExtremeDesert.label>
    	<ExtremeDesert.description>Ekstremalnie upalny i pokryty suszą rejon pozbawiony praktycznie całego życia. Niesamowity gorąc i ograniczona wegetacja roślin sprawia, że przetrwanie tutaj staje się wyzwaniem nawet dla najlepiej przystosowanych do tych warunków zwierząt.</ExtremeDesert.description>
    
	<!-- ======== Umiarkowane ==========-->

	<TemperateForest.label>Lasy umiarkowane</TemperateForest.label>
	<TemperateForest.description>Przyjazna kraina zdominowana przez lasy liściaste, urozmaicona żyznymi polanami, wokół których toczy się życie wielu różnych gatunków.</TemperateForest.description>
	
	<TropicalRainforest.label>Tropikalny las deszczowy</TropicalRainforest.label>
	<TropicalRainforest.description>Gęsta i wilgotna dżungla. Bujna roślinność, egzotyczne choroby i agresywne zwierzęta utrudniają rozbudowę i przetrwanie.</TropicalRainforest.description>
	
	<!-- ======== Zimne jak diabli ==========-->
	
	<BorealForest.label>Tajga</BorealForest.label>
	<BorealForest.description>Północne lasy iglaste. Pomimo srogich zim, zapewnia różnorodną populację małych i dużych zwierząt.</BorealForest.description>
 
	<Tundra.label>Tundra</Tundra.label>
	<Tundra.description>Te zamarznięte, ubogie w roślinność tereny, ledwo są w stanie wyżywić tutejsze niewielkie ilości małych zwierząt - tutejszym, będącym tu przelotem lub walczącym o każdy kawałek mięsa.</Tundra.description>
	
	<IceSheet.label>Lądolód</IceSheet.label>
	<IceSheet.description>Obszar pokryty skorupą lodową, która może mieć nawet kilometry grubości. Nie ma dostępu do gleby, więc nic tu nie rośnie. Niewielka ilość zwierzyny migruje do innych miejsc lub włóczy się, nie mogąc znaleźć drogi do łaskawszych obszarów.</IceSheet.description>	

	
	
</LanguageData>
